[Chrome]香港股票追蹤下架

有咩替代

求推介

淨係睇到HSI

唔買垃圾港股囉

港股可以係外國公司

優質股少

要扮工

個人認為522係玩得過
當然走去美帝直接買asml最好

呢間 同ASML 完全冇關係wo
當年2010年好多讀科大ee 都入呢間做
一入去就有14k 不過工時長

好好用
同求替代品